[中二病發]有無人內心好期待世界大亂?

例如喪屍來襲
到時陷入無政府狀態
無法律既規管下，就算殺咗人都唔洗嫌有手尾
雖然一定會有人話毒撚廢人無論天下太平或者世界大亂都係最先被淘汰既人
每日為咗生存而努力過活，比起而家沉悶返工更加有意義
唯一顧忌係自己關心既人未必有咁強既生存毅力

係你呢啲窮毒撚先會咁諗嘅姐 我仲要嘆世界㗎

Agger

係
我已經入定牛餐肉

所以成日睇漫畫脫離現實

牛餐肉咁豐富

尤其災難漫畫
誠如神之所說
彌留之國的愛麗絲
請叫我英雄

屌你一撚樣
岩岩先重溫完頭2套

喪屍來襲

之後我成為新世界嘅神